童黨欺凌│大埔11歲女遭毒打兼公廁影裸照

繼屯門安定邨「牛丸事件」及13歲男童遭童黨毒打事件後，大埔上月亦發生情節駭人的童黨欺凌事件，1名11歲女童慘遭10名童黨毒打凌辱，甚至被人在公廁拍下裸露照片，繼而遭勒索金錢，欺凌時間長達1個月。警方反黑組接手調查後，日前拘捕10名男女，各人年齡僅10至14歲。

三五成群？

推

10歲 小4？

Cass, 佩儀, 同埋啊邊個

會唔會係上次東昌街比狗拉 果3條

相?

東昌街事件

⚠️更新⚠️
1945 : 大埔區議員回覆查詢指，初步涉及一宗欺凌事件，應該唔關手足事。另外，三個小妹妹現正返到大埔警署報案室。
(Source : 大埔哨兵及資訊站）

似係

圖呢？

證物房肯定排長龍

D狗平時一定睇呢D睇得好開心
咁撚仆街

上次係牛丸
今次叫乜?

幼幼一線鮑

芝心丸？

班黑警一定又乘機save低d裸照自己珍藏

呀儀

重案組又拉人返去迷姦? 咁撚癲

係呀記返
阿儀係黑仔條女 好高逗嗰隻
Cass係公廁 但係唔比阿雞入
佩儀07年聖誕跳樓RAP咗

學新丁跳下kpop舞咪算，欺凌有乜好玩

咁細個已經識蝦人

屌那媽
10名童黨, 各人年齡僅10至14歲
出面打到飛起就係唔想佢地有個差嘅將來
呢10條濕鳩大個唔做差佬差婆浪費晒

有流出未

咪臭係！

捉佢地培養成未來黑警，高招呀

無相無討論價值

唔係不嬲都係咁架咩

廿八座大王is here

至少都小六先識蝦人啦，十歲得小四點識

邊間小學
報出黎出下名

我都想知

知吾知自己好撚戇鳩？
我都忍左你好撚耐
日日扮撚哂大家姐
認真講 係F.1女仔最壞係我同凱婷
你要扮我地吾會阻止
哈 點知你越扮越衰
有啲野我同凱婷都未出聲
有時連班男既都未出聲啦
幾時輪到你出聲呀？
有啲野心照架
壞學生？你做到咩？
吸煙飲酒介手就代表壞囉
你連扣分 係學校搞事都吾敢啦
點做壞學生呀？ 小姐
你想學我地咋嘛
入黑社囉 係學校搞事呀！
最好學理我負分都要比人繼續扣
你敢？你連續兩支煙都食吾撚到啦
學我地？！算把啦 傻系

好正常 自己數下啦
12歲 小六/中一

俊？邊撚度俊？

支那用語

Some ppl are just born evil, just like sayhaking.